覺唔覺當由鍾意變唔鍾意可能係無啦啦

當有日發現聞唔到鍾意嘅人身上果陣除，再會慢慢發現原來自己已經唔係好似當初咁鍾意佢，時間會慢慢掉淡感情。

係咪女人先會咁

點解咁講

多數男人先係咁

女人嗰種轉變會突然啲

唔係，係男人嗰種先最突然

我睇唔透

冇可能，呢啲係慢慢累積翻嚟

因為你只係鍾意佢個外表
要鍾意埋入面個陷先維持到愛既感覺

餡

男人

講得好 一見鍾情其實你都係因為佢外表吸引而產生好感
到你真係見識過佢真面目相處過都仲鍾意個種先叫愛情

其實有可能
我宜家就係
覺得對方踩中一啲地雷位
係我接受唔到
同我預期差好遠

其實我好似好黑心
但同樣好想有被愛既感覺
而我宜家係拍緊拖，但卻得無

好多人同你一樣架其實
我同ex咪係咁
互踩地雷
由於我唔鍾意佢個餡（性格），所以拍拖一路以黎都係用激情啊 feel啊吊命
我feel到佢睇我唔順眼
我都睇佢唔順眼
3年就散左lu
其實應該要再早啲散 咁對大家都好

一見鍾情真係好撚累事

女仔先會咁
我之前條女就係咁

我唔係一見鍾情
只係慢慢覺得攰，要接受佢有時候會變到好細路仔嘅一面，久而久之就覺得佢好幼稚，唔係我當初認識深思熟慮嘅佢

你係巴定絲？

係 所以從來唔覺得變心就係壞人
有無盡力用最少傷害、最尊重人既方法處理先係重點

無啦啦 就唔鍾意我了

唔好再話男仔/女仔先係咁 好撚on9
根本冇分別，任何人都係

我自己角度睇
其實好多時一直有問題岀現左
只不過可能俾激情/新鮮感/feel遮蓋
隨著時間過去，一早岀現嘅問題/缺點突然好顯眼
然後你唔撚想再忍了

啱 其實而家好多用性掩蓋左個事實
用性維繫

絲，男定女有唔同?

係咪long d 呀